[做你的樹窿] 放低心事同入嚟吹水 109

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

笑笑避開1001所以浮雲攞咗咁所以咪冇人開囉

多謝賞面有我

差啲想叫大王開
諗起佢溫緊書就算

呢兩晚都睇到月亮

攞風筒吹乾？

今次真係跟著月亮走

點解會入水

最緊要熄晒啲電源

實燒硬

下次記得cut咗電源先

瞓唔着

差少少就陰到佢

屌你唔開

夢夢

如果唔係我醒咗，都唔知會空幾耐

有朋友去好過自己去嗎？
我覺得有時自己想做或者想去嘅地方搵唔到朋友咪你自己去囉仲自由
而且未必個個都鍾意同一個地點㗎嘛

戴

我等左好耐。。。

你

你好彩

你係粉腸

係

N…

點解我招1001

去硬件台

我覺得我需要改名
既然都冇機會同個女仔再發夢

屌你老母開撚定咗po先爆1001
全撚部都係垃圾cm
想搏人留意試下跳樓吖嘛
咁撚鍾意叫人跳樓

打你個抖m

@勳
諗到點樣覆你上一個post
或者咁講大家經歷咗咁耐都仲係玩玩下嘅心態，唔知道危險性喺邊，有啲人仲當係嘉年華打卡，唔好以為過咗區選就冇事，而家大家都供應mtr同埋商場都已經係唔安全點解仲會有人覺得「和平商場唱歌黑警唔會入嚟啦嘅」，因為佢哋危機意識唔重同埋戇鳩
催淚彈一早已經係對於佢哋嚟講係小菜一碟同埋最低消費
上次上水追到一個人真的要喺天橋跳落去
今次新城市就二樓跳落去
下次中環集會係咪ifc跳落去？
泛粉送頭我屌你老母

好寂寞，成晚飲悶酒

垃圾小學雞自卑撚

我唔係

3000千蚊夠砌到文書機

可以改名一啲鍾意食嘅嘢
1 寄情於其他自己喜愛嘅事物盡快忘記佢
2 食嘢係人都會做唔驚畀人起底
3 食得是福食肥啲個人健康嘅

Nigg…

屌你老母on9仔

聖誕禮物

怕你地唔記得 所以都係唔改啦

你個口水怪

你已經由一條粉腸變成煙腸

靚女姑娘會幫我抹嘴

macbook抵la仲以為檯機

拿拖把塞住你口

原來我block左個女仔啱啱好一個禮拜
好想知佢呢個星期過成點

=.=|||

2019就嚟完 許返個聖誕願望
想男朋友多啲時間陪我
唔好俾咁大壓力自己
對自己好啲
唔好咁辛苦 身體健康
每日過得開心啲
自己就....
希望自己可以快啲搵返自己追求嘅目標
努力讀書或者工作
係我身邊嘅人唔會離開我
身體健康 生活愉快
香港加油！一定贏

想同cda打

祝你一步一步實現

不了

「同牙靜挽蒜」

-.- 挽乜

大家weak了

一定會成功嘅，最緊要係你自己真係唔好畀咁大壓力自己，等自己多啲時間放鬆
真係得閒就對自己好啲等自己腦袋放空一下減下壓
身體健康就係人都想你一定可以嘅
若果喺外面好辛苦，安守於家裡當一個避風港
如果男朋友係你想約佢嗰陣唔得閒，倚窗伴一個發呆傻笑看落霞，嘗試了解對方多啲唔好一嚟就屌，咁對雙方嘅關係就最好

最後你名同過客別墅都幾好聽

係朋友d ig story 知道佢好唔開心
好想知咩事 以前佢會同我講
不過我知佢唔開心一定唔關我事
所以我都係收收皮

訓 早抖

拜拜

和你J

88

第三段第二句係咩事

我估佢：「關你撚事」

gn

邊句？

yup因為永遠都得我接受佢嘅負面情緒

倚窗 早抖

asso仔now

因為佢同你鬧咗交，為咗面仔或者各方面嘅嘢佢就算可能搵咗你幫手之後其實會好啲佢都堅持唔會搵你幫手

走後門易過媾女-.-|||交足功課打底B

其實冇嗌交嘅 不過你哋都知佢對我幾差
所以係我對自己很狠心d姐
但係人呢就係犯賤嘅 我就係其中一個犯賤嘅撚樣

本身毒撚肥婆好容易心動，條友會得閒dm下我或者回應下我sc已經好開心，出左幾次街覺得佢好特別鍾意咗佢。但係可能意識到自己咁嘅心情，自己變左，變得好敏感，講嘢好小心謹慎、好無聊、感覺唔似自己，之前會諗自己會唔會係特別果個，條友成日偽毒話自己lonely Christmas沒人約，鼓起左好大嘅勇氣之後換來嘅已讀，突然明白原來一切都係自作多情，可能佢都feel到我有d嘢，都沒點應我了，有點想念但係又有點厭惡之前同佢吹水嘅日子，沒希望咪唔會失望咯好想自己可以快d放低，但係依家仍然很想念你，即使可能連朋友都唔係。
sorry for 1999。
最後祝大家聖誕快樂

就快升得返

yes!!! +1

歌詞

加油啊 大家會支持你㗎

+2

扮乜

聖誕不消費

呢個星期真係好撚辛苦
瞓醒第一個諗起就係佢
煮早餐又諗起佢
做做下功課又諗起佢
臨瞓之前仲辛苦 我喺度諗點解對佢咁好 但係原來佢係當都無當過我係好朋友 即係就算我依家block哂佢 佢都覺得不痛不癢

你讀緊咩

真，不過無聊又想揾佢

怕自己又厚面皮去搵佢

西莎呢排貴，食住美心先ok?

不消費唔等於不出街

之後佢又覆得1句

莎莉

。。。

有幾多次醒悟了 再發夢
輕輕拋下我 每想一次都沉重
我偏想到偏頭痛 蠢不蠢

再發夢

沒問題，我d fd興自己煮嘢食

聽講狗糧營養好好

其實我應該同佢當面講多次
第一次同佢攤牌 係冇一個好firm 嘅答案
佢只係問我係咪想繼續做朋友
但係如果我問多次 佢俾個決斷啲嘅答案我
我頭一兩日會喊到傻閪咁 會死心得快啲
至少我唔會好似而家咁keep住囉囉攣 都唔知幾時好得翻

想食你煮嘅嘢食

屌

睇到果下個鼻有啲酸，多謝你

在記憶裏愛 不痛不真

因為喺呢度就係大家互相支持打氣

西莎貴

gchi

就係因為有比較
唔好怪我講就係可能你平時覺得自己喺個方面都未如理想所以難得有人搵你你就已經覺得好榮幸同埋感恩，同其他社交達人唔同，你會比較容易受到牽動情緒同埋心動
但係其實要小心啲唔好變得咁敏感唔好隨便出過幾次街就鍾意咗一個人，因為要睇清楚先如果太快鍾意一個人嘅話之後就好易因為大家了解唔夠深入就散咗，而且會有困惑，都係有好多對方嘅嘢你都未必會明白，到時又會周圍問人「佢究竟係咪咁諗 」
先唔好自己自作多情先佢可能真係習慣咗聖誕自己一個唔習慣約人出嚟或者佢一早已經約咗屋企人，總之有好多原因可以已讀你唔好亂諗

收皮

美心有出狗糧？

我好明白

冇啦依家唔知點樣約出嚟

有！元氣

抱抱

忘記la, 佢講到噉白

因為個陣佢有仔
我原本第一次同佢攤牌嘅目的就係令自己死心
點知佢同果條仔好快散左
我屌
我又犯賤搵返佢

浮狗都唔食

真

有仔仲痴

支持
呢犯賤唔知死系列

ok I go first!

花心？

睇cg先

人地有仔就放棄la

um....好複雜 我由啱啱開始同佢發夢開始已經鍾意佢
然後後尾佢淨係識左條仔一個月就一齊左......但係佢同條仔唔開心啲嘢會同我講 我覺得好辛苦所以先至攤牌

miss chance!

依家睇真啲 我又無miss到
因為其實我從來都冇機會

屌你老味 我連好朋友都唔撚係呀
垃撚垃

呀！！！好想有囡囡同我傾計

無事 有我

絲打入 please

mo ga la下個la

屌佢老母 我真係就快精神病

麥美娟

我睇中嗰啲全部又smart又順眼，不過有仔或者rich

屌咩 老鼠嚟㗎喎

nmsl cnmb 6666 skr 深圳人民醫院萬歲

講真 大家依家都好sad 但係就要將呢種感覺化成motivation 增值自己
係要做到自己揀人唔係人哋揀自己

我好weak ar!!!!

我都係...由細到大都只係得我對人好
但係從來都冇人對我好...
個個埋我身邊都只係識利用我
我已經開始唔識鍾意人 因為好怕受傷

mo 人地先天優勢，硬件問題

好想有個愛我嘅女朋友

屌 所以咪要更加努力去增值自己

美芬先係喎

我放低左呢個之後 就算鍾意人都唔會輕易去追

佢哋好似樣...

有啲嘢係無得靠增值，枕ching一定明！佢讀同數有關

yes!!!!

理想 一起去追

屌 做咗成四粒鐘都仲未做完

真係唔想再受傷 心靈很脆弱

cg食完g煲sukiya

你到底講乜鳩

你乜系? econ maths phy呢啲靠硬件多

catgirl lor -.-

大王溫書ing

我讀環境個啲

sukiya下星

欠交

engine升u easy la

mk

再做多兩粒鐘

支持大王

大學功課？pass and fail lor

數底好差 唔諗住讀engine 應該讀science

science 讀phy死仲快

嘩屌

為你加油

你下次咪又係同我哋去食

牛肉飯

Mk

見到啲住澳門嘅人對香港說三道四就想叫佢收皮

唔得閒理佢地

無啦啦畀我見到忍唔住

Sick eat wor ching

冷靜啲

一齊玩雪啦

幾時同你去睇雪？

我撥下個頭就有得睇

隻連豬好正呀

衝呀

煩死

唔好睇了 一齊玩雪

最緊要保持好心情

吸氣
呼氣

早

追巴士ing

想比仔仔瘋狂入我後門

追巴士仲覆到個post

點解係綠色? 有無人知

BOR BOR

心心

Bzzzz

大家早晨～
食左沙嗲牛公仔麵

早晨

你究竟有幾鍾意個icon？

好舒服 唔著衫 涼浸浸
好自由 冇束縛 四圍衝

真 想摸雪

維園真係裸跑聖地

同連豬一齊跑

隨時都有人

WHEN

你叫連豬過黎先

今日篇作文作得好輕鬆

叻

我都想知

因為聖誕節係綠色帽
不過呢個icon真係好得意「」
雖然琴日浮雲用嗰陣唔襯佢

點解唔襯

因為你畀人嘅感覺係唔會用呢種icon

呢種就啱你啦

仲有

呢種係同狗狗嘅衝一樣

豬衝

原來有咁多隱藏icon

要約你跑步了

大王好型好叻的

恥笑三寶

阿叔心情好撚曳

嘈住我訓教

我要玩雪呀

𠽌𠽌𠽌𠽌𠽌～

冇左揸槍果隻綠色腦魔既

支持

我冇既....

唔畀你射

我頭先就係想蕉蕉蕉蕉蕉你

Kuku輕鬆入樽

餵你食雞脾

黎了

浮豬 我要食雞脾紅豆冰

我要西多

西多我都鍾意要配咩野飲？

要落煉奶就紅豆冰啦

我糖漿浸西多架喎食到啖啖都起哂痰
ok 你請

唉撚屌,成份卷一半唔識做
唔撚讀呀
無撚聊到咁

我留起左尋晚啲黑色屎請你食

大王
識做一半都好叻了

你係咪屎眼出血屙黑屎啊

出血又點黑色
吻屎見到就知出事 連屎汁都係黑色的

笑咩 其他人一定一題都唔識

好不健康

屌,好撚嬲
最撚憎就係要考果D
最多跳樓自殺咩都唔要

我有時會諗自己有幾題唔識做好sad
我朋友教我一個心態就係 我都唔識其他人都唔會識咁諗好似真係幾有用

請你吃

大王唔好呀

最應該食屎的人叫人食屎

真 prof自己出完都唔識做

唔係囉我Dfriend好似識計,影埋比我睇
不過我懶得抄
睇見條題目就眼火爆

我係食屎賤狗

支持靠自己實力

大王息怒

唔出奇

呢個好得意 用手指玩波

唔係靠唔靠自己
係無撚心機想博上去
溫左咁耐機都無打過,已經好無癮
屌,睇見CCD果D野無耐性溫

溫得耐都要放鬆下的

真 明明都冇可能真係咁蠢 明明大家都有一齊上堂 點解人識 我會唔識
擺到明就係佢出卷難 大家一齊攬炒

你有可能的

我蠢我認 無可能大家都咁醒 梗有人蠢過我 聰明過我

咁惡

打死你

好痛

呵返

但唔係我

咁打多啲都得

係邊個

等下

有新連豬狗ver?

係。join

鞭打本王

我屌你老母天文學

大王

我吹

去取個唱K神器唱歌先

留名

~

痴線 做咩唔好意思喎要鬧了

我要食雞脾紅豆冰

想聽

來跟我一起唱~~
我寂寞寂寞就好 你真的不用來我回憶裡微笑

你好

點解多左條蛇仔

笑笑

食囉

未刷牙

呢個好食一定要食鹵水唔要炸肶

晚飯時間都嚟了

麻煩你吖 成日問 怪不好意思的

佢臭

炸脾好似細隻d咁

心事太懶了 料料不愛了

五音不全點算

Hi"~"

好熱氣

我一直等緊你....

請佢食黑色屎

我都係五音不全

真
快啲去刷牙

金菇屎

快啲去刷牙先啦

抱我起身

下 真係㗎 唔好意思 你又知道我今日幾點考 其實我去到最嬲尾有兩題文 打唔切

你太重

大王~

我係睡公主

多數都下午同黃昏之間吧

冇人會錫你

不會自己去求和 就算知錯
要垂頭受氣說不過
誰若先找到誰 隨便講句甚麼都可~

你唔係啱啱先起身咩

我三點醒了

我要彌補番琴日

咁臭 不了

好早喎

瞓少少 跟住瞓多咗 補唔返
黑眼圈自此永遠陪住我

慳番餐

你聞下先啦

食一餐就夠

嬲了

你唔肚餓

要皮包骨了

攤係到冇咁快餓啦

唔使聞了

個餐食多啲

仲唔起身變肥豬

埋埋

無敵巴

我終於做完assignment

土間同學~

真 完sem?

功課君

真完sem

Yeahhh可以行山了

Yeah

仲未搵到工

料料

你把聲好聽的話實有拖tim

就係唔好

知道成績了嗎？

你真係好鍾意喎

佢頭先就係想射你

join？

終於收工返到屋企

我唔識做physics
好想砍頭埋牆

睇黎中文都唔識

可以問我既

我應該唔記得晒啲概念

回家答你
唔太難

雞髀同糖 請你食

你就好。。。。。

打我。痛～

大王真係好叻

大王好勁

你一直mon po
食飯未

我諗到啦，唔使你答

都話好easy

唔洗我答仲去
翻去chur份天文功課…

吃左了

食生果

甜的 好食

你食埋我嗰份

點先搵到sp/fwb 冬天好想有人一齊取暖

好 冇一樣水果你鍾意食

隔離

榴蓮

Where

搵咗方法好耐 但係都係好難

個身暖個心都唔暖

可以接受但係好少食

都係既~ 咁咪做fwb

自貼後即有

好耐冇食了 最多都係食榴槤味產品

Fwb係咩

屌你喇

Friends with benefits

榴槤乾

friendly welcome buffet
講完好想去食

有冇核的

究竟點樣先約到炮呢

認真 就算你約到之後都係睇樣 出到嚟見真身

即係點樣 俾錢？！

巴打試過?

日式放題

冇

即係好似sp 但係又親密少少 take care 大家感情多少少咁

econ上腦？

唔係 實話實說

想食生蠔

扮曖昧？！

你行開

未試過 掛住燒生蠔

細個食過啲乜乜乾覺得唔好食 從此冇再食過了

睇吓你想唔想扮嘅啫 但係我都係唔係好知 因為未試過 亦都冇門路試

真係好好笑

嗰隻真空 凍乾 好香食落即溶 超好食 唔係曬乾嗰一種

就係生先好食 做咩要燒

咁會唔會做

有得凍乾架咩

你.. 冇嘢好講... 因為好好笑

未試過 淨係睇過 Mr. Bean食 係咪真係加辣醬好食

有 嗰種係 抽乾變成一粒粒脆口 乾化

有冇人知道嗰個term叫乜

唔好加辣醬破壞佢啲味

乾硬化

Hoe about lemon

How

啲薯條睇都落唔錯喎

生食就會落 仲有紅色汁

是呀

重點係芝士醬

Ohhhh

係咪軟殼蟹

個紅色汁唔辣的

唔係辣辣地嘅咩

有咩

係咪食意粉會有支細細支紅色嗰個

是呀，好叻

oh果枝
超辣

辣椒仔？唔係呀

好正的

一齊食特辣

因為有細菌

食咩都有架啦

我唔係好食辣的…

未試過 睇落好辣 等我下次試下

想食…

唔叻了

開胃一流

行了啊
就不要一起吃飯了
誰要跟你在那邊特辣
是在哈囉？
幹

大王息怒
大王點都叻的

補飛冇用的

好壯下喎

你激嬲之大王了
咁難你都做到

佢成日就係咁樣做錯嘢補飛咁係唔得㗎最好一開始就終止佢

…？唔明

得閒到坐m記
屌你老母呢啲平民賤種地方啲垃圾人真係冇撚教養 個撚個都食撚到雜雜聲 正一死雜種黎 就黎燥到想打爆張枱
我一定要努力搵錢脫離啲垃圾地方

…平民錯了嗎？…

我都係窮撚平民 又唔見我咁核突？

你不能要求別人都和你一樣有高級別水平啊…

應該話係我唔夠高 所以先坐緊m記

食m記幾好啊…好味呀
階級觀念咁重咩…

+1!!!

唔係階級觀光 係我好撚好撚好撚憎人食野雜雜聲
如果popo音波砲播呢種聲 我應該會即刻跪地投降求佢停

me sick

燥撚到打左觀光

下次大大聲係你面前食先wwww

想同你食飯了

我帶個金魚缸笠撚住自己

你食屎

XDDD

我點水食薯片

燥 條友仲未撚食完

而家睇佢應對能力

Google

如果我係哥斯拉 一定對鳩住佢個口噴火噴撚死佢

你厲害了 小薯唔夠膽同你食飯

一係你走 一係佢走
咁勁抽咪唔好食m記
外買ma

成日打我

壯陽？

雖然我唔係咁食野
但你會唔會燒我架…
好驚…

坐下姐 唔會幫襯

你抵打

佢會打死你

sick ball

哥斯拉係好人黎的

小地方容納唔到你大人物

坐佢張凳 飲佢杯水 涼佢冷氣 去佢廁所 但唔消費

係咪話我肥

阿哇呾喀呾啦?OMG

你壞蛋QAQ

想同cda坐

真 我好衰的

去幫襯黃店 大把cda同你搭枱

畀說話我聽

等我調教下你先

Don't you ever grow up
You could stay this simple

係呀係呀你好肥 好鬼肥

十卜

又關你事

抵打

我mon post

我擋

Petrificus Totalus

你好意思 遲早一腳踢你去大西洋

咁做咩細細聲講

人善被人蝦

我…
我中學被人欺凌

要惡啲先得

邊個夠膽蝦大王 護駕

都好耐了
想快d你握手

過去了 I know that feel

連豬好得意

唔好同我講野

手仔

應景

唔打了

本來已經得意 而家仲得意

一齊玩雪啦好唔好

冷靜d....

衝緊了

笑笑呢

咩料啊

打到你大笑

係咪叫我

召喚笑笑

你哋幾時開始放假

一到夜晚,個腦又黎料

唔召喚我嘅

想叫春？

唔喇,無心跳感覺

想落bar但毒撚無人陪

不了,最麻麻地蒲

其實bar好多種 我只入靜bar 飲野聽歌個啲
好似bar pacific我都麻麻地

你係果然翁 唔叫你都彈出黎

屌鳩你

買番屋企飲

都ok
bar pacific個啲好撚俗

我要生活得好過當我on9個條女
減梗肥 開始左做gym幾日
求鼓勵

keep住做 好快變大隻

yup 2020我要生活得更好

胃痛

變大隻同我拗手瓜

無問題

好悶 大家出下聲 人呢

做assignment想死

no one？

有無睇醫生？

冇吖keep住隔一排就係咁
聽日買藥食得啦

食下yougurt就冇事嫁喇

試問誰還未發聲

熱

舒服

門門

隔二十幾日....我都疴咗七次疴到懷疑緊人生

變大隻係都被我食先啦(x

大王享用完佢 再借黎同我拗手瓜

我都係咁想...

算你知趣

謝大王

夜深又龍利了

24/7的

24/7=3.42857142857????

笑笑就econ上腦 大王就計數上腦

好想拗手瓜 有冇人join

你兩條友當我係咩

唔係wo我唔明...
24/7,你想講7月24?有咩特別

想show肌了

你係大王既晚餐

Potential 大隻仔

(奶一口

24/7

1) Refering to 24 hours, 7 days
2) Often used as a short form to explain that a store, or shop is open all the time
3) Used as slang for something that happens often, or constantly

711 is open 24/7
That dude is stoned 24/7

by Acephalous September 12, 2004

大王唔會虧待你的

咁斯文 做咩唔咬落去

救命放過我好冇

人家只是想要個一點點壯帥的男朋友而已QAQ

一點點唔夠的 襯唔起大王 一定要又靚仔又型又大隻先得

從不喜歡孤單一個

無敵是最寂寞

好靜

剩我和你了

夢夢呢

炸髀

嗨

媽啊

狗姐

想要拗手瓜了

很久不見
我潛了 拜拜

乖 趕緊功課

撕開佢

布丁狗今日唔出現嘅

食緊西莎

個女仔好唔開心 but I can do nothing now 無力感max

唔好理了

Lonely

問咗啲mutual fd佢做乜 等覆

佢想你氹自然會搵你

我愛佢

乖啦 一齊玩雪

我不依我不依我要佢

我真係好鐘意你
點解你要拒絕我

屌你民國咩我不依…

個個咪又係同你一樣
睇開d

睡了~

有冇人24出黎

Oh baby do you do you love me

love you

瞓唔著又餓

除左嗌野食同講唔該之外 好耐冇講過野了

想食海產

冇人

可以裸跑了

仲有兩星期就31號了

被你打到講唔到嘢
其實係琴晚睇咗陣書 跟住瞓著咗

大家早晨～ 有冇人掛住我
冇嘅我轉頭深潛

唔開到就講出嚟，喊下
時間會沖淡一切

笑笑早晨 miss you

咩料啊
被雲打

咩被雲打

上邊個浮雲

早～

係咪唔可以早訓少少
都係早訓少少 結果咁早起身

慘慘

佢好似變咗性咁樣

Lol...

HIhihi

打打

男友今天同女性朋友（識左好多年既我未見過）單獨去6日5夜旅行

唉
無啦

無事嘅

系個時鬧完交扮大方應成比佢去
但個時無問清楚
後尾發現左系得兩個人去旅行己經鬧左次交
佢就系禁話一早同我講左系我自己應成又話識左好耐呢個女仔

早呀
係時候摺被

支持
M記係中資少啲去好啲

我睇你係咪真係食到出聲XDDD

庶民XD

唔使驚喎同普通朋友去旅行啫如果你諗咁多成個關係就決定人，咁到時唔分都變分
絕招係因為嗰個朋友未見過所以你先咁嘅但係你放手畀啲空間佢仲好啦
你得閒問下佢去旅行開唔開心叫佢send啲相過嚟，咁你又知佢做緊乜佢又唔會覺得你唔信佢，一舉兩得
仲可以讚下佢影相靚㖭幾好

「功課軍」

正喎

好似係早放

kukuku

課課

母母

塵塵

庶民賽車

小白~

係時候思考我到底中午要食啲乜嘢了

講笑咋嘛

你第一個咁叫我

太早了

有問題嗎？

我諗住搭你爭鮮XD

去旅行都可以講笑

看著自己原本買來送給那男孩討他開心的禮物
一直都遺下在家裡，沒辦法送出去
到現在甚至失去了這份禮物的原有應該帶來的效用。
總感覺
心裡蠻傷心的

轉送畀我XD

其實呢個禮物嘅意義係在於大家即使地位唔同都好你都係依然個初心係諗住送畀佢，啱唔啱？ 冇理由因為人哋有少少變咗你就唔送畀佢，如果佢係變咗心咁呢個時候你啲禮物自然就冇乜用但係你依然可以搵機會，送畀對方就係因為你唔想自己見到嗰啲禮物，咁就盡快送出去了結心事，既然你而家對住佢都咁傷心嘅時候不如你盡快送咗出去，呢個禮物會否令到對方對你改觀都仲要慢慢睇，至少佢同而家條女都唔係一定嘅永久，你都仲有機會嘅至少你哋兩個唔係因為鬧交而永遠唔見面嗰啲，仲有你要叫佢還錢，可以如果你哋兩個唔係鬧交到永遠都唔見面咁突禮物就仲有送畀佢嘅意義

累了…累了
喜歡他很累了
連喜歡一個人都要瞻前顧後
真的累了
而且我做了這麼多，他都不願給我機會
那就是說他心裡沒放過我，就算他分了
也不會給我機會

禮物送唔送到出去就睇下個意義有冇變到或者去咗邊
如果你送畀佢嗰啲係所謂嘅定情信物戒指呀珠寶首飾嗰啲咁自然個意義就冇咗，如果係你親自送畀佢嘅或者一啲方便佢嘅日用品咁你咪可以繼續送畀佢囉，如果你同佢仲係朋友，所以要睇個禮物意義有冇變咗佢要睇你哋兩個嘅關係有冇變，所以如果你哋兩個係鬧交到面阻阻見面都繼續鬧給面冇意思嘅話咁個禮物都變得冇意思，但係如果好似而家咁樣只係害怕尷尬或者因為啲小事變返做「朋友關係」咁朋友送禮物都好正常啫唔使驚嘅
不過唔知你係咪送啲「國際性禮物」呢

既然你已經打定輸數，咁我就「予以嚴厲譴責嗰一位男性」啦XD
我方堅決維護大王主權，堅決反對任何人士生侵犯主權，維護自身本土利益
反對任何花生人士無中生有及說三道四
任何侵犯主權的行為堅決不會容許，我們將堅定不移努力維持大王一生和平穩定健康發展

得啦明架喇
感謝你輔導

食咗飯未

咁我命令你唔好再喊食咗嘢先www
(爛gag作用我之前都解釋過)

我無喊呀…